g20又完 大家又打完飛機

從來大家都係著重過程唔著重成果
成班手足比黑警拉左唔知點算

冇人肯面對